旅行完第日即刻要番工！！！屌你老母！！！

唔想番香港呀

去邊

日本囉

請多幾日假囉

SL 囉